三大指數快轉燈，連登宣佈回調結束

大回市

綠燈都好
10:30一定轉紅
之後凌晨就偷跌200-300點
萬念俱灰

不要灰

感覺假回

個個看淡時才能會出真回，現在就是試探。之後就真回